[建議]對付五毛及打手方法

高登搞成咁其中一個原因都係五毛同打手太多
佢地收到order應該好快會過黎呢邊開工
有好多打手都係用公司or學校ISP無限改名開新AC
我建議可以公佈用戶domain name
例如: ******@tvb.com, *****@中聯辨.com
唔一定要公佈所有會員,可能搞個report機制,多人投訴就公佈
就算佢有AC都好,其他人都知佢係打手
大家點睇?

pish

唔係唔好，但最怕係用乜u乜u註冊嚟玩轉個party，到時又會指桑罵槐話乜u啲人點點點，原意係好，但怕有人鑽漏洞

或者唔直接公開domain
用商業機構，學校，寬頻呢d分類都ok

呢招ok

如果大家齊心block曬啲五毛打手
完全唔回覆由得佢地單機唔得咩

日日有新註冊 block唔晒